屌你拳王亞里又插水

好彩球證無比佢昆到
果然盡得肥普真傳

又酸我地熱刺

樓主怨婦
抵你隊波一世無英超

多謝成班狗仔...

屌 狗黎

你地拎過英超未呀

熱刺？

我熱迷問緊你地利

上次有堆熱狗笑利無英超 再話人資格論...

死利狗冇英超都串我熱

啊里條垃圾

更正，係eriksen23 串阿狗先